終國人諗到解決方法

武漢人 反抗

生化裝

突擊步槍

防暴裝備

今次啲菌仲唔死

利害了我的國

有槍有點
一個就嚟死既人會驚把槍？

武漢有武警

扯開佢個口罩

實彈高温殺菌

Biohazard mode on

Shoot to kill

消滅疫症(物理)

笑左
厲害了我的國
直接解決根本問題

花生